黑人牙膏算唔算種族歧視？

算
唔算

所以改左名

未改名前比人屌到飛起啦
logo仲要用blackface演員黎做

而家塊面白撚到好似white nigga牙膏咁

算
啲鬼佬會專登買返去

未轉logo前好撚恐怖喎